約咗心儀對象今晚去盂蘭勝會

有乜注意

會帶相機去幫佢影相，ig邊個fliter啱feel啲？

嘢食方面有乜推介（帶埋去食）

黑白大頭

你啲口味都幾獨特吓

孟蘭節 氣魄更壯

有咩食

盂蘭盛會，心中不必驚慌

睇神功戲坐第一排selfie

見到啲好chill嘅人咁做👍🏻

記住著旗袍去，保證唔洗同人迫

坐最前
食街邊生果
之後去埋和合石
保證畢生難忘